想問ft 我T day 即日買賣咗隻股票 呢筆未交割嘅資金係咪唔可以即日再買?

我係現金戶口

我今日day trade咗fb
但賣完 個現金購買力 冇加返
我一定要等T+2 先可以 再以呢筆錢再買?